大家點睇1號仔長和由一年高位86蚊跌到四廿五蚊？

跌得重多過恆生指數

可防可控
屌啦 中哂伏

鬼咩, 英鎊同澳紙都跌到仆街

自從佢個仔接手後跌咗一半

李嘉誠既時代已經過去

跌到匯豐價位

誠哥係咪放棄香港

好明顯嚴重超賣，可以慢慢入貨

長和業績好似同上年持平
咁都一年間跌咁多
其他地主股都唔係咁跌

點止86
係由100跌到45

我睇now 財經app用52週高位計
巴打你係$100入貨

垃圾長和

原來1113都要陪跌咁多

今日收市後業績會，誠哥會唔會黎?
提振番我既信心都好

同香港一樣
無運行
明唔明?

等點購先入貨 有排跌

Richard 既8號仔52週高係$4.9 低係今日$4

長和而家應該唔係地產股？
主要搞碼頭 能源 零售 通訊
全球供應鏈斷裂 多英國歐洲業務
英鎊歐元貶值 應該好傷

脫完歐
之後又歐洲爆疫情

長揸啦 40蚊溝D貨 溝到平均價60左右
應該長遠會返上去
誠哥都執笠都應該世界末日

都係支那股好，海底撈仲有廿幾蚊出面世界大戰都唔關支那事

我覺得呢鑊誠哥都未必搞得掂
零售個板塊真係好似俾人一刀斬埋黎唔見到一半以上

1113都要陪跌足咁多

冚家鏟泥齊種樹

長和系幾隻都仆曬街

長和嘅跌勢，就好似沙士時嘅香港樓價，跌到冇人敢入貨，相信兩年後嘅今日，大家又會自怨，點解當時唔趁低入長和。